盤點部分李城球員嘅年紀

蘇恩祖 (23)
捷維爾 (22)
皮利拉 (26)
安迪迪 (22)
泰利文斯 (22)
麥迪臣 (22)
巴尼斯 (21)
艾約斯肉酸 (26)

丹尼禾特 (26)
賓高域 (22)
格雷 (23)
查侯利 (22)
阿馬地 (24)
派治 (25)
伊恩拿祖 (23)
迪亞巴迪 (24)

留到人嘅話仲有排玩仲要華迪唔識老

好熱刺
有未來

新熱刺*

好彩泰利文斯最後選擇咗李城而唔係獌狗
麥佳亞見到自己咁傻閪會唔會想用個頭撞爆部電視

下季應該又俾人拆骨

求下你唔好摧毀呢班年輕人嘅未來🙏

艾約斯肉酸

又jer

一場波就成名

一場波就排第二

羅渣士先係重點

去曼聯

... 相反睇下獌

羅渣士上任以嚟李城係英超拎分第二定第三
一早成咗名

永瀆渣土

Amartey 踢左咁多年都係24歲

BR

簡迪嘅第一位接班人

之後諗住mendy可以頂到點知好廢下

不過仲喺隊 而且仲間唔中有得出

羅渣士(46)

企開啲啦

有Ndidi啦

呢 d 隊一彈起就俾人拆骨啦

同阿積士樣少壯兵

其實後備都幾勁..
(唔計伊軒拿祖

痢唔炒佢既話上年拎左英超啦

唔係麥佳亞捨身成仁 有西錢買人咩

全靠放走左隻肥西炸彈

認真講 i仔好廢咩
以前睇曼城覺得佢唔錯
基本上射手條件都有齊

蘇思祖係幾勁

李城既牛佳亞 係好勁 仲係到就唔洗睇伊雲斯
好完整隊波

呢球都夠佢攞曼城全季MVP

evans >肥西亞

放走件鞋秋佬換艾約斯同泰利文尼抵撚到

25?

樓主

賓唔25就唔係賓

針sir只係是其是

他從不針對

肉酸

針！

4.5我屌你

4.5叫邊個？